2019年正垃圾

2018年尾黑到依家,
2019年點捱

點黑法呀

諸事不順

仲有左傷右傷, 又多病痛

2019年完未

未

以為新一年會好d 原來冇分別

好撚頹

好想一瞓瞓到2020年

唉, 新一年過左無耐已經受挫

真
好灰

仲有三百幾日你捱

點知2020無變過，又想快啲到2021

唉, 不如快過完人生

捱左廿鳩幾年, 到底幾時先唔駛再咁黑

我都想知
幾時先可以過得幸福一啲

由細到大好似都無乜真正開心的日子

朋友又無乜,
拖又未拍過,
讀書又勁廢,
事業又唔順,
由細到大都係被人恰被人笑,
中意親的女仔又唔中意自己,
讀書次次都岩岩好合格過骨,
見親工都實被人問到口啞啞,
唉, 屌啦星, 到底人生幾時先過完

可能係我唔值得開心 唔值得幸福

條命天生注定係咁
只求快啲過完
已經咩都唔想做

以為自己開post

新一年黑到仆街
全部嘢今年一開波都無曬
本身差唔多埋到牙嘅女女
成績出乎預期地差

最怕係宜家未黑到仆街